正視聽!! 如果要投要就投白票或投廢票。。。

的話，會被判入獄3年喎

善心打破零回覆

我鐘意投咩白票 吹咩